{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032855163/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "워싱 데님 팬츠 - 애쉬"
    },
    "text": "8 secondsブランドのデニムパンツは商品番号SS23 / 353321MP54アッシュグレーウォッシングで製造されており、ワイドなシルエットを持っていて楽でカジュアルな着こなしが演出できます。 この製品はTシャツ、シャツなど様々な上着アイテムとコーディネートするのに容易です。 素材は表地なら100%で、洗濯方法は全部で15種類と案内されています。 続いて濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤は使用してはならず、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが生じることがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物は落ちることがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯は製品損失の保護を受けず、高温のアイロンがけや暖房器具に接近してはならず、金属部材は肌と摩擦しないよう注意しなければなりません。 また、サビを発生させる水洗いの際は金属付着物にも注意しなければならず、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白色系の製品に色移りする恐れがあるので着用の際は注意してください。 水洗い時に収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管する際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このデニムパンツはワイドなシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような着こなしに適していますか？",
            "answer": "このデニムパンツは楽でカジュアルな着こなしに適しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは他のアイテムと簡単にコーディネートできますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツはTシャツ、シャツなど様々な上着アイテムと簡単にコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、洗濯時に裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが生じる可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このデニムパンツは機械洗濯はできません。手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのアイロンがけはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "このデニムパンツの高温のアイロンがけは避けるべきです。また、金属部材との摩擦にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このデニムパンツを着用する際は、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があります。また、白色系の製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの水洗い時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このデニムパンツの水洗い時には収縮や摩擦による毛玉の発生、変色の可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 497
    }
}